執唔執好

應該未壞

有冇閃卡？

執 可能有國家機密

執

可能有閃卡

lm